[舊文共賞] 永遠懷念林祖舜

R.I.P

林祖舜則指，「有無呢件事，任何人都可以搞討論區」，認為有自由百花齊放。

承你貴言

林祖舜稱，認同HKG+「好啲、全面啲」，認為雙方會有合作空間，「而家大概諗到方案，但未propose畀佢哋」

邊撚個呀你，propose 都無人理你呀

我諗佢22號講嘅時候冇諗過25號就出左個新論壇，真係抵撚佢死

我諗佢自己都唔敢睇番篇訪問